大家關心林鄭個facebook同twitter 得啦！

仲有黑警呀！

注意林鄭係得Facebook 同IG
無Twitter